中共外交官: 英國外相Dominic Raab已向「中國」承諾不會將病毒政治化

中共駐英國倫敦領事: 英國外相Dominic Raab已向中國承諾不會將病毒政治化. Dominic Raab也認同中國政府所言: 病毒源頭「是一個科學問題, 需要聽取科學和專業的意見, 」

英國政府外交部: 不會證實和否認"中共駐英國倫敦領事"的發言. 不過, Dominic Raab的確曾經跟"中共駐英國倫敦領事"對話.

Coronavirus: UK made promises to China over how it would refer to COVID-19, China claims
Beijing suppressed reports of the virus when it first appeared and persecuted whistleblower doctors.
Dominic Waghorn - Diplomatic editor
Diplomatic editor @DominicWaghorn

Tuesday 14 April 2020 18:50, UK

The British government is refusing to confirm or deny reports it has given China assurances about the way it refers to the coronavirus pandemic and its cause.

The Chinese Embassy in London says Foreign Secretary Dominic Raab has promised Beijing it will not "politicise" the outbreak and "fully agrees with China that the source of the virus is a scientific issue that requires professional and science-based assessment".

If the UK has made such assurances it will be seen as siding with China in a growing international row over the country's handling of the fallout of the pandemic which began there.

The Chinese have accused US President Donald Trump's administration of "politicising" the COVID-19 outbreak by calling it the "Chinese" or "Wuhan" virus.

And Mr Trump and the World Health Organisation have accused each other of politicising the crisis in a row over the WHO's naivety in praising China's response to the outbreak.

The Foreign Office will only confirm that Mr Raab had discussions with the Chinese ambassador and its foreign minister but would not be drawn on the nature of those talks.

"The UK believes coronavirus is a global challenge and it's vital that countries come together to tackle this shared threat," officials said in a written statement.

點解Dominic Raab不強硬否認"中共駐英國倫敦領事"的發言?

日落了

Dominic Raab 不嬲親共

Coward

叫人唔好政治化呢件事本身已經好政治化

又跪

屌 真係唔好再信保守黨既政府
賣港賣到屎忽都爛埋
早幾日仲貨金加碼比WHO
美國今日就cut funding 你老母個閪

日落國

保守黨內, 仲有香港手足....

只可惜不是最高層的人.

Push

美國起碼反共

Johnson：放心，我會補返美國唔俾果份

政治
好明顯係軍事行動

患愛支病啲人特別麻撚煩

英國佬玩政治，唔係我依啲小朋友估得到

剛俾左6500萬英鎊

仲有BJ 同呢位人兄奶共程度咪一撚樣
佢硬脫歐既話 就一定要搵盟友 呢個就係中國 所以佢一上任 就搞華為5G計劃
脫歐果排 仲有班19吹奏佢
沈旭輝一早講過呢個問題 早係脫歐之前

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

美國2019年俾左4億USD
英國佬好快會補埋個差額

NMSL

英國特別行政區

又少個連登acc 死返入去你個防火牆入邊啦

比人屠殺完再講多謝

全世界都要聽黨指揮

其實中共真係好廢

美國已經直接cut世衛funding 議員想立法追究中共
中共仲玩緊不斷搵人讚自己、叫人唔好政治化

美帝比全球孤立 摺被軍取代到一個美軍海外基地嗰時你先再開過個連登account啦

BJ好番咁又點，轉頭咪走去含

月上中天喇

英國人有咩反應

買過account啦柒頭

Raab一向奶共

FUCK YOU RAAB

RUBBISH

China Raab

最後一次講一句

好心咪撚對英國有期望啦

垃圾國家

唔撚明香港人點解要咁天真對英國有一絲希望期待
冇幫過你香港人呀
仲奶共呀
奶哂野都仲奶共呀

你仲傻鳩去懷念以前90年代????

日落帝國
繼續含啦
含完都要繼續幫支那執屎架喎

辣殺

仲想英國佬幫香港

希望之前既英領既手足、仲有歸英獨立派既人睇到。

英國佬係對香港有責任，
但英國佬亦唔係未試過不負責任。
英國佬錦多殖民地，爭落錦多數，你估下佢地還左幾多
香港人入哂支那集中營，錦俾連追數既人都消失埋囉

NYTIMES:

多國官員證實中共叫人讚自己

Nmsl

你係咪廣東人
用傻逼？

Dominic Raab不嬲仆街
冇樣嘢掂

推

無改錯名做藍轁文

link係呢條先真

自

The great chritish

nmslese？

完全係1984既newspeak黎既

仲日落

係the empire where the sun never rises

但英國仲廢過nmsl國

日落就黎 幫 維尼 奶埋屎眼

條屌撚係咪諗住繼續用黃為

早已日落

我睇吓有邊個西方國家敢出嚟讚支共
比佢害死咁多國民仲敢奶出面
到時有戲睇了

呢個係PR公司五毛，請大家由佢單機

無政治化，講事實係你地中共既錯，一定會查架

擺明係英國脫歐自己搞唔掂先要痴中國，美國正正因為有實力先唔怕同中國開波

咪成日怨婦上身咁屌英國啦

英國呢代政客冇欠左你地架

大個仔大個女啦，經歷左大半年都仲咁樣

想人幫，自己香港人都要做野去推動架

block啦
條友擺明係大陸五毛

唔好燈，只要真係有一個國家企出黎就會好多人跟風
支那已經聲稱疫情完結，反而歐洲個個都損手爛腳，大家都想繼續賺返人民幣回一回氣
責任？手法？政棍真係唔care哩Ｄ

除左美國唔覺有邊個國家係敢開口同支那對抗

支那賤畜死撚柒翻去你個戇鳩雜交老母個爛臭閪到啦雜種柒頭

支那賤逼死番入牆啦

操你媽傻b !nmsl?!

英國佬窮過西，支國俾錢咪大大力含囉。支國無野多，錢多

外相一向奶到仆街
鬼唔望佢中撚埋支那肺炎跟住死鬼左佢

你媽死了 你全家都死了

Raab不嬲奶到雪雪聲

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

由港領事單野已經對日落國無感覺

好的中國武漢肺炎

藍生幾時死

有名你叫Dominic Crap

希望中國唔好政治化任何反對既聲音

是，請完全封鎖

共諜

標準五毛言論

暫時專心抗疫啫，一無事就8國聯軍攻打支國嘅啦

屌你老母 用dllm唔得？
講香港話唔係好難為你姐

Nmslese

不知所謂 最撚肉酸既白皮豬 第二個係支那大

又係兩家茶禮

垃圾 害死你D人都要奶

聽日有政客話平權
連登仔又打飛機架啦

將政治疫情不政治化
你up 乜鳩

e個外相一向都係垃圾

英國的黑夜來臨了